（投票）究竟今日倒插day low定陽觸day high收？

倒插day low
爆上day high